屌你，依家黑警互相包庇，你唔係諗住高層會做野呀？

香港警察
影唔到果D比人打斷骨都冇事
唔好再信黑警

可以點